贊唔贊成所有出軌的人都要切J/紅毛泥封西

如題
明知人有女朋友/男朋友都仲狗衝的同罪

贊成
厹/姣西 負評

不服來辯

要死全家

太便宜佢地

皮已負

Sor呀66，我唔會係連登解釋我點睇市，如果你想傾就俾tg我，thanks

要